引到囡囡笑下一步應該點做？

如果你係女 俾個男仔哄到你笑之後你會想佢下一步做咩
如果大家識/陌生人有冇分別？

送禮物，請食飯，管接管送

繼續笑 Haaaaaaaa

叫佢除衫

Dead Air

咁你想做咩？
笑都有好多種.. 笑你on9
笑你毒撚 笑你成個弱智仔咁
恥笑你

引完笑之後繼續keep住引佢笑
然後過一段時間之後
你就會成為左一隻賣笑既兵

想做愛

因為咩事先
係笑你on9
定係因為你講嘅野唔好笑但又要俾面你苦笑

差唔多 佢講到明係好姊妹

真笑

利申做慣小丑

插入

不過唔係同我

我唔知 永遠唔識突破下一步
even條女會搵我 但我都會唔敢搵佢
太自卑了 淨係識做大眾小丑

寧願自己喊

樓主準備洗定屎忽

學阮兆祥笑聲：哈哈哈哈哈

乜鳩

你期望d咩先得
你自己都唔知自己想要咩

你啱啊 好撚迷茫
點先知自己想要乜？
求其搵條女再慢慢摸索？

一鳩打落去佢塊面到

梗係俾錢埋單再車佢返屋企啦

用個咀打

你細心諗下 係咪溝女剩係引佢笑就夠？ 緊係唔撚係喇
核心係了解同溝通